一年之後香港人會點？

呢幾日啲新聞睇到好灰
成年都好唔開心 好似唔會好返咁
犧牲左嘅手足 喺心入面係永遠嘅遺憾
已經唔係講緊民主自由
只係想要返人應該有嘅尊嚴
只係想要返最基本嘅公義
一年後，又會係用咩心情面對咁荒謬嘅社會

自私自利，係咁多。

想請大家入一入黎睇👇

今年嘅平安夜有咩做?

深圳人咁囉